光復香港 (內附要文！)

2020年 普選行政CEO 用意抗衡舊有社會制度

自831普選議案被否決後 至今仍未有一個能得到廣泛共識認同的行政長官普選產生提議 本人亦深知明瞭除了831框架方案以內 人大絕對唔會接受港人提倡的一人一票和廣泛認受性之特首選舉。

對於2020年實行普選行政CEO 我有以下有三點講解。
普選行政CEO嘅長遠 目標”係嘜？
普選行政CEO又有何 動機”？
如何”實行普選行政CEO？

1.目標 虛擬銀行落成嘅長遠目標有兩樣
一.為擁有香港銀行卡之捐獻港人 表示自己以真心愛惜香港的香港人 作出一個身分認同。
二. 為一眾擁有香港銀行卡之香港人提供一個銀行純利後的70%當然利息收益 其餘30%用作規模擴充或者慈善捐贈等等。

2.動機 藉由普選行政CEO 能夠有效對現界政府製造無形壓力 以表示民意方向及香港人民對民主精神的追求。

3.如何 成立香港虛擬銀行之前如何取得資金同信託人。

籌集資金方面我估計要20億 就以165萬黃色選民為基礎 每位成年人最小捐出1千蚊 至於對未成年的黃色朋友就不定限額 以上所有捐款人必須留有單據用作日後申請第一批香港人銀行戶口用 對於成立一間虛擬銀行需要幾多資金 呢方面要由專業人士計過先知。
行出第一步唔難 祇要你地肯畀啲衝動嘅勇氣 投選幾位誠信可靠而又願意以非牟利人士身分 擔任香港銀行基金信託人 為香港人監督基金運作。
如果你亦認同此方向 請幫手推or分享出去。
想了解知道更多記得留名待續。。。
這不是一個突發奇想 祇係覺得呢個係其中一個較為正當xxx方法

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

Thx